《與神同行》有望加碼兩集變四部曲

由河正宇、朱智勛等人主演嘅韓國賣座電影《與神同行》，下集《與神同行：終極審判》將於港韓同步上映，8月1日起喺香港有優先場，9日正式上映。

《與神同行》下集日前公開首段預告片，當戲迷以為今集會係最後一集《與神同行》後，韓國方面就傳來消息，指《與神同行》有望將製作第三至四部，而第三及第四部同樣由金容華導演所執導，亦會同時製作及拍攝，希望於明年底開機，但演出陣容及故事係唔係延續頭兩集內容，一切就未確定。

消息傳出後，《與神同行》製作方今日回應：「目前係希望大過計劃，具體開拍詳情仲未落實，而內容方面都有好多可能性，例如係前傳或衍生作品等。」

睇錯與敵同行

見好就收啦
唔係集集都有得比你死老母呃眼淚架

有冇咁多扭橋呀

套野得一樣煽情
表達手法好一般

劇情係幾新穎嘅
CG又唔錯
不過翻炒就不了

呢套垃圾比人吹到咁大
屌佢老母，所謂催淚都夾硬黎
成套故事又係亂黎

唔會再中伏啦

On9先會去睇第二集

放心 多的是

原著漫畫又真係無電影咁好睇

癡撚柒線
成個故事根本夾硬黎